
Ты хочешь удивиться? Фрик, замри-ка!
Скоро у Дениса будет клип за клипом
Фит с Садистом и Крип-а-Крипом
И свежий сингл-хит под бит Эфрита
Но мне говорят: ты чрезмерный опёздол
Ты не прорвёшься через тернии к звёздам'
Слышь, я актёр, а ты массовка
Заткнись. Не тебе ходить в моих кроссовках!
И пусть стаж в рэпе пока что лишь пара лет
Уверенно читаю даже взобравшись на парапет
Конечно было бы легче, если б пиво бухал и спился
Но кто стал бы тогда надеждой латвийского Саласпилса
Ты девушка, продюсер тебе скажет влезайка в мини
И ты окажешься на рэпитах, и никак не в рисайкл бине
А я пока что раб низов, но получишь мой фак в лицо
С криком: без отца с лимо, добился я сам всего!
Я выгляжу как школяр? Отсохни, дуб
Главное не внешность. А мой бойцовский дух
И я бы вышел из игры, но джойстик походу сломан
А значит надо убирать недостойных тут с полуслова!
Мне среди звёзд неуютно, лучше б вернули Женю
Голова идёт кругом, как будто свернули шею
Победил какой-то малец — жаба вас душит!
Но мои треки как Тайсон — лезут к вам в Уши!
Не место тревоге в моём сердце определённо,
Верьте в победу, несомненно она придёт к вам
Слёзы на глазах и замирание сердца
Ждёт тебя толпа... Иди... Раскачается весь зал!
Ты не джарул, нигер, продвинется Джон легко
И как жару в риге он вынесет ком иль фо
Ты выиграешь баттл — это наибалова. Братка
Я выйграю баттл — это Аннибалова клятва!
Выпадают все, слышен в зале смех
Это Дима бьётся с жиганом в битве за респект!
Помогите, ребята, дайте мне ингалятор
Я привык читать по тэйкам, а тут сложнее порядком
Каждая моя строка в твой рот яд, олово
После бифа со мною читаешь сломя голову
Как испанцы голландцев тебя в ноль сшибу
Решают имена, ну так в моём имени больше букв!
Своё время отшагал, как мои кроссовки избит
Ты нацелил на финал, Дима — твой бинокль пиздит
Я согласен с форумами — нечестно ты Честа сшиб
Ты душа компании, но в твоих песенках нет души.
Не место тревоге в моём сердце определённо,
Верьте в победу, несомненно она придёт к вам
Слёзы на глазах и замирание сердца
Ждёт тебя толпа... Иди... Раскачается весь зал!
Фигова, когда рэп скучнее лекций за жизнь,
А интонации будто юзаешь перца зажим.
Ты был в бэттлах десятки раз, преподал тут уроки многим
Но для тебя буду Четом, Жиганом, и Локи Доги
Я не Вандам — не буду с вами биться, псы
Я прокачаю зал, а вы лишь свои бицепсы
От твоего рэпа тянет в сон как от виски
Победил Я! — осьминог вытащил флаг латвийский!
Ты наверное считаешь подобие гадкой мрази я
Но знаешь сам, бездарная жертва ты однообразия
И пусть судьи не дадут тебе убраться, прыщ
Короб, приду я заберу все стопятнадцать тыщ!
На альбоме Нойза треки были б все пиздаты
Если б на денежный дождь куплет свой не писал ты.
Мои треки не твоё — бываю порой не понят
А твой рэпак непотопляем, ну да, ведь говно не тонет!
